其實無症狀感染有咩問題

都已經無症狀，對身體有咩傷害？

冇症狀唔代表你唔會傳染俾其他人

無病徵你就唔會醫，一直留係到就可以大d機會溝埋其他病毒去變種